（頭炷香區）行動指揮官

一哥 華麗轉身

睇到佢話大家唔好笑
真係笑到我氣咳

大家唔好笑